%%% Seznam použité literatury je zpracován podle platných standardů. Povinnou citační
%%% normou pro diplomovou práci je ISO 690. Jména časopisů lze uvádět zkráceně, ale jen
%%% v kodifikované podobě. Všechny použité zdroje a prameny musí být řádně citovány.

\def\bibname{Bibliography}
\begin{thebibliography}{99}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}

\bibitem{bobox}
  Bednárek D., Dokulil J., Yaghob J., Zavoral F.:
  \emph{Bobox: Parallelization
  framework for data processing. Advances in Information Technology and
  Applied Computing}, 2012.
  
\bibitem{bobolang}
   Falt Z., Bednárek D., Martin K., Yaghob J., Zavoral F.:
  \emph{Bobolang - a language for parallel streaming applications.}  In 23rd international sym-
      posium on High-Performance Parallel and Distributed Computing. ACM,
      2014.
  
\bibitem{database}
   Garcia-Molina H., Ullman J. D., Widom  J.:
  \emph{Database Systems The Complete Book}. Prentice Hall, 2002,
 ISBN 0-13-031995-3.

\bibitem{faltthesis}
  Falt Z.:
  \emph{Parallel Processing of Data - Doctoral thesis}. Prague, 2013.

\bibitem{benchmark}
 \emph{ TPC BENCHMARK TM H},
 Standard Specification, Revision 2.15.0

\bibitem{xerces}
 \emph{ Xerces-C++},
http://xerces.apache.org/xerces-c/

\bibitem{doxygen}
 \emph{ Doxygen},
www.doxygen.org/

\bibitem{triquery}
   Bednárek D., Dokulil J.:
 \emph{ TriQuery: Modifying XQuery for RDF and Relational Data.} In 2010 Workshops on Database and Expert Systems Applications, Bilbao, Spain,  ISBN: 978-0-7695-4174-7, ISSN: 1529-4188 
 
 
 \bibitem{sparql}
 Falt Z., Čermák M., Dokulil J., Zavoral F.:
  \emph{Parallel SPARQL Query Processing Using Bobox.} In International Journal On Advances in Intelligent Systems, Vol. 5, Num. 3, ISSN: 1942-2679, pp. 302-314, 20121
 
  \bibitem{concepts}
 Silberschatz, A., Korth, H., Sudarshan, S.:
  \emph{Database System Concepts (6th ed.)}, McGraw-Hill, 2010. ISBN 978-0-07-352332-3
 
 \bibitem{pipeline}
 Zou Q., Wang H., Soulé R., Hirzel M., Andrade H., Gedik B., Wu K.:
   \emph{From~a~Stream of Relational Queries to Distributed Stream Processing}, 2010, ISSN:  2150-8097 
 
 \bibitem{distributedstream}
 Harizopoulos S., Shkapenyuk V., Ailamaki A.:
   \emph{QPipe: A Simultaneously Pipelined Relational Query Engine} In Proceedings of the 2005 ACM SIGMOD International Conference on Management of Data, Baltimore, Maryland, 2005, ISBN: 1-59593-060-4
 
 
\end{thebibliography}
